# Доставка пиццы

Это пример простого интернет-магазина для заказа и доставки пиццы. В проекте используются 3 паттерна, Строитель (для создания объектов заказа пиццы), Декоратор (для добавления дополнительных свойств к заказам пиццы) и Наблюдатель (для оповещения клиентов о состоянии и изменениях в заказе).

## Функциональность проекта

- Размещение заказов на пиццу с указанием типа, размера, добавок и адреса доставки.
- Обработка заказа с использованием паттерна Строитель.
- Расширение заказа с помощью паттерна Декоратор.
- Оповещение клиентов о состоянии заказа с помощью паттерна Наблюдатель.

